## Панель

Универсальная панель, представляющая из себя в самом общем смысле набор кнопок. Имеет опции для гибкой настройки:

- **Вертикальное** или **горизонтальное** отображение
- **Положение**: вдоль границ окна или свободное
- Возможность **изменения положения пользователем** для каждой отдельной панели
- **Набор заготовок для кнопок** для разных типовых задач

### Пример использования (пока не реализовано)

```js
// -------------------------------------------
//  Как хотелось бы использовать панель
// -------------------------------------------
var panel = new Panel({
	buttons: [
		{
			icon: 'gear',
			title: 'Открыть панель управления',
			action: function() {
				var log = document.getElementById('log');
				log.textContent += 'Клик по кнопке с шестеренкой\n';
			},
		},
		'edit',
	],
	autoInitialize: false,
});
panel.render();
// panel.mount(document.getElementById('panel-1'));
panel.buttons['edit'].addEventListener(panel.buttonActionEventName, function(event) {
	var log = document.getElementById('log');
	log.textContent += 'Клик по кнопке с карандашом\n';
}, false);
```

### TODO:

- `#TODO(1)` Передача параметра `scale` в шаблон не совсем корректна, т.к. при передаче значения `1` (имеется в виду оригинальный масштаб), то масштаб оригинальным не обязательно будет. По хорошему нужно передавать значение размера шрифта элемента, куда монтируется шаблон. Но это как-то не DX-friendly. Возможно можно вычислять размер шрифта родительского элемента динамически, и на основании значения `scale` у самого виджета выставлять нужный размер шрифта уже на корневом элементе шаблона.
